依家仲有冇方法食沙律？

我有個朋友唔食唔得 想幫佢問依家仲有無方法？

問大J 啦食咗30萬沙律 應該夠全香港一人一碟

你唔係以為有人會喺到答你啩

等肺炎完左之後等鬼島解封，但唔知佢有無咁多時間

依到放tg又好似好危險...sorry

沙律緊係問大J

我朋友用唔到正常方法去..

sorry 唔識人...我都唔想係公海問.. 有試過pm大j但係咁耐都無覆過我

大J係幫你唔到

好老實講，建議你搵啲出名嘅人問下
就算唔得，起碼佢地出賣你嘅機會少好多

多謝你

最後有冇講食咩沙律見成班傻尻比左30萬佢笑撚到 咩講個信字

你朋友真係多鳩謝你
有呢個豬隊友公開同人講有人想食沙律

bob叔信佢我就信佢 冇乜好再嘈

多謝

唔信就唔好捐
捐得一定唔想知佢做咗咩

下 覆都唔覆咁撚仆街?

肚餓可以搵教會拎嘢食
嗰邊啲菜幾新鮮